Pentru pornirea serverului trebuie facute urmatoarele comenzi:

	1. set FLASK_APP=server.py (windows) sau export FLASK_APP=server.py (Unix)
	2. flask run

Pentru partea de email:

	In cod exista un comentariu care specifica unde poate fi introdusa o noua adresa de email pentru testare.